岩先見到個柒髮港囡行住黎自拍，嘟起個死人嘴扮qq, 我想同你講！！

自拍個陣好心你認真d啦 一邊嘟嘴一邊偷望我做咩姐 想同我合照咪出聲囉

樣衰已經好慘 你仲要串我

條囡邊個黎

55

你係隔離望住我打飛機個件gay毒撚？

冰先係最乾淨同值錢
你諗下，一暖，冰就會溶
每粒冰，都係咁獨特，珍貴
就算一杯平平無奇o既水
一加左冰
就會變左冰水
成杯野即刻唔同哂
所以點解會加兩蚊
係有佢用意
就係因為冰 咁稀有 咁有生命力
所以唔忍心其他食客亂咁叫
加兩蚊
就係要你停一停 諗一諗
係咪有需要叫
當你身處係沙漠
尿都冇滴飲 出現粒冰o既時候
你會發覺呢個世界原來好美好
阿嬌有冇含過撚亦已唔重要
正所謂 冰封三尺 非一日之寒
越有份量o既冰
價值就會越高
地球冰川越黎越少
我建議可以長渣冰
只會升 唔會跌
炒冰好過炒樓
信我，柯in大手買入
到時，渣住舊冰
大把閪可以俾你屌
屌到你唔屌都得

渣煙好過啦 班煙剷無腦開幾多都照食

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

當一個城市變成咁，幾有錢都無用

_ _ 落葉

唔講太多

人最大嘅煩惱就係記性太好
如果咩都可以忘記
以後每一日都會係個全新嘅開始
咁你話有幾開心

跳得幾快

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

F字頭痴線佬

屌，佢都有係度？？
篇野都唔係佢作

無過嚟
佢post得太多post到尾機男嬲豬

以前成日同佢圖戰 諗諗下其實我都幾痴線下

我淨係記得你 X F X 餃 三角戀

xfx邊q個 咩q三角戀
真係fd純吹水

f乜乜乜數字
咁長唔想打咪一個F代替囉

幾時有三角 仲要係f字頭痴線佬

真心樣唔差
露左額之後都幾得意 仲要大波

屌得過

有美人尖 而家先發現

好笑

假膠死開啦

抵你無得食八記

仲有m記 食軒囝阿

屌啱啱想開post搵 想知佢今晚返唔返

佢：本身今晚要番。而家射波了

我第晚專登化撚咗個妝，著件靚衫落去搵佢
屌佢老母無返

我hulk撚咗啊即刻！！！！！！！

死八婆想姣軒仔 佢係我屋企換緊衫啦

個妝咪花晒

想最後嘅印象係好的

佢同事可憐我畀咗軒jai電話我

其實係我放風畀軒仔話佢知你個晚又會落去
抵死la

對不起，你所撥打既號碼服務暫停使用中

我以為我哋係frd囝，點解要出賣我

唔想軒囝受盡折磨阿

愛一個真係唔容易

軒囝到底前世做錯d咩今世先會畀你睇l

喊夠未阿八婆

屌我講吓笑 醉曖lokman 其他男人都唔係男人

屌我夠知你講笑 你鍾意馬嬲樣阿嘛

lokman真係好撚charm

你問多次佢點解咁夜訓囉 即時踢走你阿